有冇人知係頭先九十點左右喺數碼港公園有兩個警察企喺度做乜

利申兩次經過公園但唔知做咩

好奇一問

警犬做嘢使唔使你問？

仲有架白車喺貝沙灣方向揸緊落嚟唔知關唔關事呢

鬼知咩 香港幾萬隻差佬